連個天都哭了，今日有咩大人物不見了？

連個天都哭了，今日有咩大人物不見了？

忌廉哥